2012澳網男單決賽算唔算經典

成場比賽打足五局打左五個幾鐘，打完都天光

Ok喇